點解某d人對「外賣師」呢個稱呼咁反感？

大把傳統職業有個師字
老師 會計師 飛機師 律師

另外亦有好多新興職業有個師字
品酒師 電競師 賣相師

點解好多人聽到外賣師就起晒鋼,本人唔覺得呢個形容詞係貶義,有人叫我做外賣師我會覺得好威好型

品酒師要考牌喎
其他嗰啲 阿茂都入得行

外賣師都要有電單車牌（車手）

高級外牌員

飛機師要考好多牌架喎！

起機師